人民日報--中國有權強制國內外資實行公私合營，維護中國合法權益

人民日報 — 外資企業要有愛國意識，不愛國的企業最終只會自食其果，搬石頭砸自己的腳

外資等共產